其實7.21之後已經返唔到轉頭

政府同黑警已經將仇恨推向深淵，佢地只係得返恐怖主義可以統治香港

冇諗過返轉頭
香港係需要革命
光復香港
時代革命

開始得就冇諗過返轉頭

預咗係持久戰
香港真係已經唔可以再輸